拍爛片既導演其實知唔知自已拍緊爛片?

渣渣輝套低壓糟,爛到仆直。仲有咩封神榜,富春咩圖,睇劇本已經收得皮,點解仲會拍?

洗濕咗個頭

眼高手低

渣渣輝果d唔知，但係香港以前唔少爛片係拍黎洗錢，d電影公司既金主係咩人唔洗講

而支那d爛片拍黎洗錢之餘又有唔少係拍黎呃政府補助，特別係d動畫片，整到PPT咁，上一兩日，無人睇無所謂，比到張單政府，政府就科水比呢d人，其實每年中共放唔少錢落呢d計劃度諗住發展電影業，但係以支那人既劣根性，又點可能成功

一套戲好難取悅曬所有觀眾 佢只係focus某一群潛在顧客

專睇爛片嘅客?

日本個套壽司識屌西同殺人都on79,咁都拍都落手

貞子3d都爛架 咪又一堆人去睇 好難講嘅

我參與過拍呢啲片..
通常個導演係有劇本有戲組去揾投資者
跟住個投資者會鳩改劇本
但你要錢又唯有死忍
同埋好多三十萬製作吹到三百萬
中間好多錢可以洗白

肥彭套"買凶拍人"有講過呢d野，監製黎個"監守自導"做埋導演

搭單一問

電影呢啲算係高風險投資

套低壓槽票房仆直 好似中港加埋得3,500萬票房

今次班老闆算唔算蝕到仆街

咁就要睇下成套戲用左幾多成本，基本上要回本既話，票房要係成本既3倍

杜緻朗:《殺人犯》是我目前為止最滿意的一個劇本

佢老公都俾佢說服埋呢套唔係爛片

The room
明賣明買，有票房/洗到錢就得
Michael Bay d戲咪又係爛

查返新聞

原來成1.3億成本

咁蝕法

渣渣輝生命會唔會危險

三倍呢個數係咪除左拍片成本, 仲要俾錢院線、發行、宣傳?

有D 爛片都可以系列化....
另外老變爛到咁都咁多集都大收, 支那人口味

係，票房唔係班底同投資者袋晒，要分出去

呢套咁既老翻Sin City都成億成本，有冇吹大左

分行商要分、院線要分，政府都好似要抽下稅咁

Batman and robin
個導演要道歉

check返wiki

Sin City預算都$4千萬美元，折合3.2億

低壓槽拍動作情節/CG其實睇得出落重本

嚮港產片中嚮超班

只係劇本執行太差

我覺得佢好過天機level

起碼張家輝下次做導演

我會畀多次機會佢

爛咩片， 係你地唔識欣賞

大陸既爛片更係數之不盡，還不是屌住睇？
我係好懷疑佢地口味，西遊滿天飛、垃圾CG遍地，為捧所謂明星，無所不用其極

無樣睇、無演技、劇本差、CG假
好睇既連2-3%都冇（影展系列好睇但冇得公映）

你覺得響觀影評級低、相對封閉市場既環境，大陸人真係會自覺爛而停手？No, 隨時你老細迫你睇添

厲害了，你的國

內容要審查
D錢用係邊又
邊有可能會好

唔會唔知嘅
但好多時拍咗出黎先知
拍戲無咁簡單
劇本 分鏡 演技 剪接 聲效
事旦衰一樣都可以變爛片

問葉念琛

黃子華 呢d個d

富居山春圖

王晶應該仲以為自己好撚掂

萬能ans

唔會，寫影評既自己做導演都會拍爛片

下套可能要拍陀地2 谷番d人氣

咁呢套演員都有問題嘅

《雷鋒的故事》

Ching 你肯定CG落重本？成套野R sponsor R到出哂面，無盡窮人又好，有錢人又好都揸Audi，有無搞撚錯呀。跟住，有一幕張家輝跳海比人救，嗰次艇個cg仲假撚過TVB，咁都叫cg落重本？我睇完即刻覺得呢套野係好撚窮

識食唔代表識煮.

彭浩翔都算？

如果本身啲資金就係黑錢，好似賭場啲泥碼咁
咁好難講蝕既

因為爛唔爛根本唔緊要
佢地拍呢D多數諗住係會收得
只係唔係套套得啫

王晶以為自己係金牌導演

focus係啲弱智度？

The room個導演自編自導自演自資
所有人都覺得呢套野爛既時候
唯獨佢自己唔覺係爛片

R sponsor 一定有

Iron Man都R Audi 車啦

我知呢套同Marvel cg 差幾多個level

但你拎佢同捉妖記/西遊/美人魚比較

佢cg 其實算合格

再講

就算Star War / 與神同行 cg 你都唔會覺得係真

當然，一億整cg唔係話好多錢

特別係張家輝片酬可能已經袋咗千幾二千個

上面又落格落咗一部分

可能真正放落production 得幾千萬

如果你覺得幾千萬係窮

我唔否認